屋企用「儲水式電熱水爐」嘅人，你哋唔配同用「煤氣爐」嘅人拍拖！

我男朋友屋企用儲水式電熱水爐
天氣凍去佢屋企完全係受氣

偏偏佢又唔鍾意用套，次次都射到我成身都係
佢啲液體都未流乾淨就已經變凍水

我知
我知精液要用凍水先易洗呀嘛
但天氣凍冇可能用凍水洗囉

成晚都形住仲有啲黐笠笠未洗走，冇教好瞓！
屋企用儲水式電熱水爐嘅你哋根本唔應該帶用緊煤氣爐嘅另一半上屋企
自己受苦麻煩唔好累人哋

竟然仲要畀屋企用儲水式電熱水爐既人屌

出錢幫佢屋企換咗佢
搏埋佢屋企人歡心，一舉兩得

下次你射返佢咪冇事囉

你犯賤d囉
仲要送上門俾d用儲水式熱水爐嘅人屌

利申 用緊煤氣熱水爐 開一粒鐘都得

死gay佬

其實儲水式夠多容量一樣冇問題，
唔明有咩好吹奏

水力先係決勝關鍵

之前都係租開一千蚊一晚嘅酒店開房

依家話慳啲錢去佢屋企就算

分手

出錢去酒店開房開心啲